有預感我地班加泰手足好快就會振作返

給力💪🏼

樓主燈夠未？

樓主

燈到恐襲

勁過月台

熱狗

樓主又搞事

不安

hi dost

又係熱狗搞事

死熱狗